為左保住警察飯碗，寧願經濟攬炒放棄埋自己飯碗

仲要生Ｋ胎中哂毒都唔怕
邊有人會咁偉大架

做一隻忠心嘅狗狗好重要㗎
不惜絕子絕孫都要聽足主人指令

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

Ｄ藍絲真係好撚偉大